話說回來，近幾次對抗性行動係咪唔記得咗set deadline畀政府

如題

for 728或以後，not for 727